有狗俾市民射 laser 射到扯火狂屌 , 林卓廷話俾個 mic 佢即刻收聲

香港電台直播 , 有無人睇到

又老屈人揼石頭，痴L缐

睇港台直播
條白衫話唔好丟石頭
林卓廷話自己都喺度
邊有石頭
隻犬即刻收

唔係話有反光物料？

唔係個個有 , 應該係自發咁DIY

傻閪黑警 有幻覺就早抖啦

變咗科技戰

star war

好有幻彩詠香江feel